###Metadata 
- da sa to lepsie rozpisat?
- Nerozumiem logike pri Profile type	Access method	Category


###Organizaton
- Ako sa vytvori nova organization? a ako sa jej priradia nody?



_some groups are not stored in LDAP, but created by LoginModule and passed to WebLogin as roles. (AccountNotUsedGrp, gzsLoginAccountExpiredGrp, gzsLoginAccountNotValidGrp, gzsLoginDeniedGrp, gzsLoginDisabledGrp, gzsLoginPasswordExpiredGrp)_

- to znamena, ze mame tuto logiku vo weblogine aj v appguarde? - copy paste kod?

_All third party systems are classes in SecurityServices repository which implement de.gzs.bs.factory.tps.ThirdPartySystem interface. Interface contains methods like getObjects, getObjectsWithDescendants or getAllObjects,_

- integracia s TPS - zacinas priamo s detailami. Chcelo by to popisat ako sa integruje TPS - viac overview ...

###LDAP

- trochu mi chyba intro, plus zopar prikladov aby mal clovek lepsiu predstavu ako to vyzera... To by asi vydalo na samostatnu sub-sekciu

###Database

-  tiez by to asi chcelo viac rozpisat a zrejme samostatna sekcia...